支那停工 世界碳排放大減 環保少女對準政權未

本港冬季和春季不時吹偏北風，將空氣污染物帶來香港，綠色力量統計發現，本港1至3月（截至26日）錄得空氣質素健康指數高風險的時數，合共只有15小時，較去年1至3月大減逾九成，估計與內地在疫情下經濟活動放緩、減少排放污染物有關。

美國太空總署本月初發放今年1及2月的衛星圖片，武漢的二氧化氮濃度與去年同期相比顯著下降，估計與疫情導致經濟活動放緩有關，而歐洲各大城市亦出現類似現象。本港環保署則回應稱，空氣質素的短期變化會受到氣象因素影響，故不建議選取個別月份數據與往年比較。

健康高風險時數跌九成

綠色力量總監鄭睦奇表示，本港踏入冬季，空氣質素普遍轉差，惟今年1月未有錄得7或以上高風險（高、甚高及嚴重）時數，是自2013年10月公布空氣質素健康指數以來從未出現，與內地爆發疫情時間脗合，估計內地經濟活動停頓，排放污染物大減，即使吹偏北風，本港空氣質素亦未有轉差。鄭睦奇指出，今年1至3月（3月份截至26日），本港錄得高風險指數的時數合共15小時，亦是有紀錄以來最低。

通貝里撐手足架，Jer少陣洗死咩蓋老師

但好多白人反佢